英國即將就任聯合國安理會主席國

任期一個月，究竟可以點玩呢

一個月?

英中關系是否處於急劇惡化？香港人應如何自處？

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

係，輪住做，每個國家得一個月

否決權大撚哂
無用既組織

起碼可以煩住支那

炒左條垃圾佢

邊個
UN 好多冗員

就係咁多

一日大陸仲係常任理事國 一日都玩佢唔殘